I phone7plus用左一個月後的電容量

正常用一個月容量係咪應該跌，keep到100係好？

一個月邊有咁快會跌呀？

唔準的成日睇戔囉囉攣

最少半年啦

你係咪好想佢跌

7仔一出用到宜家仲係100%

我11月用到e家都係100

Same

97%

一樣

咩app

你用左幾耐？
我都係97
用左三個月姐

7一出用到今日都係100%

點樣查架

11月到依家五個月100%
不過開始用嗰陣係102%

App store - battery life

用左大半年仲keep倒100既巴打可唔可以講下你地既使用習慣

減少充電次數，每次都用到起碼見紅（本人習慣係5%以下）一叉就叉爆先用

充電期間盡量唔用 有漏請補充

利申：本人有打機，但係預到啱啱好，無電就唔玩

呢個app唔准架嘛，我有期得返84%，up左上10.3.1之後上返88%

幾舊水換舊電就算尻數啦

se機齡1年 99巴仙又代表d咩？

睇你識唔識用既姐

真係有蝗

巴仙

用左1年半就咁

好難叉住電唔用
尤其係出街插緊尿袋個陣

咁岩今日問左個藍精靈 佢話最好係40-60%就差 唔好等少過20%果陣差 到底邊個先係對電池好

緊係20%以上就差

Iphone 7plus 一出就用買用到而家，日日七十幾%就差電，佢都係話我100%

一樣年半

個apps準唔準 部5s用左三年都仲係90%

40-60%就叉? 有冇咁誇呀

電都要就住差同用

7+
3個月機齡

利申：啲電夠用一日，叉住電訓教

咁低智ge問題都要問

唔好等用盡先叉

叉緊電唔好用

利申: 讀電

去天才吧換電啦 保養期內底過80%免費換

真係好撚痴線，得返40%就話要叉，即係平時用得60%電。又話叉電唔好用電話，但部機又叉得慢電蝕咗咪換過粒囉，有錢去apple store換，無錢去淘寶淘粒

不嬲都長差長用

半年ip7+

7+ 機齡4個月
20%開始充電 一充就充通宵

好似話用老翻線都會整壞舊電

7+ 用咗4個月

長插完全冇問題

5S冇換過電 而家仲有97

出機到而家

我唔會差住電用電話(無論尿袋/插蘇)
又熱 又麻煩
用少陣電話唔洗死既
打機咪計好哂時間囉

2015年iPhone 6

我個部用咗3年幾得返19%

咪伏人啦

6s+

無話伏唔伏，自己習慣姐，而家又無專家話要點做先得，又無人叫你一定要跟

好多人唔會理叉緊照用，用埋啲濕鳩快叉線，我又唔覺得要話人地喎，自己鍾意點用咪點用

過多年忍唔住就直接換機，仲洗乜換電

完全唔準
尋日80
今日95 都試過

用到起碼5%以下先叉就知係十幾年前既思維

仲有無applecare?
有就拎去換電啦

用緊iphone7,用左4個月,上個月check仲係100%,琴日check得番97%

認真?
但 Full charge 會扣 Charge cycle
一粒電通常只有大約 1000 次 charge cycle 既壽命

蘋果官方對鋰電池既解釋係最好保持電子流動

一定唔會係少過 20% 先 charge
鋰電池太低電量未必 charge 得起

即係差到99% 就夠

Apple官網有解釋~

藍精靈都講過20%可以差，但點先最好？

其實apple 係建議大家有機會叉就叉吓佢
唔好用晒啲電先叉

樓上巴打貼條官方 link 都解釋曬
最緊要係唔好用個 charge cycle

6+接近兩年

7+ 1月尾出機到依家，用12W牛叉

到底叉爆電可以用到幾耐

有得叉就好叉
最好係保持係40-80%
電池損耗較少
落到低電量再叉滿好快打柴
當然apple 有軟件控制
但鋰電池始終都係鋰電池

300次loop 跌20%
1000次打柴

其他牌子都係咁講
任何鋰電池都岩用

充電時間

想要延長電池壽命，勿讓電池過度的充放電,充電時建議充滿約 60% 即可；放電時建議別讓電量耗盡，甚至低於20%會傷害鋰電池。

電池循環壽命

1. 鋰離子（Li-ion）因其化學特性，電池容量會隨著電池使用時間做線性式的衰減，此為正常現象。

2. 鋰離子（Li-ion）電池的壽命週期約在300次循環~500次循環之間。正常使用情況下與環境溫度( 25℃ )左右，鋰離子電池可以預估正常充放電使用300次循環( 或大約一年 )，之後電池容量將降至電池初始容量的 80%。

手機電池充電的整個過程包括快速充電、連續式充電、涓流充電三個階段。經過前兩個階段之後，雖然系統電量顯示100%，但實際上電池並未真正達到飽和狀態。此時剩餘的容量只能靠微小的脈衝電流補充，這個階段通常需要30-40分鐘。

只要使用apple的官方電源，充滿後會變成直接使用電源模式，不存在 iPhone 6/iPhone 6 Plus過充的問題。鋰電池的充電過程就是前80%採用快速充電2小時即可完成，後20%採用連續補充充電也要2小時只要使用apple的官方電源，充滿後會變成直接使用電源模式，不存在 iPhone 6/iPhone 6 Plus過充的問題。鋰電池的充電過程就是前80%採用快速充電2小時即可完成，後20%採用連續補充充電也要2小時。

同埋唔好開機叉過夜
都係好快打柴
滿電後跌5%再叉
叉完又跌，跌完又叉
每日都係咁 快死幾個%

用咩app可以check?

Battery Life

我iPhone 6 Plus 用咗兩年半仲有90%

7+ 10月頭出到依家
成日叉住電用